溝女就好似一隻有無限命但爆唔機既game

不停重生 但永遠都爆唔到機
每段戀愛都會認錯人

有無人有攻略

有樣就有神裝

錢